許靖韻入選湖南衛視[歌手2019]踢館歌手資格

今次Angela 要同台灣歌手畢書盡爭取踢館歌手資格 先可以去參加歌手踢館賽

who